2_Ejercicio
CONVERSOR_AC

Lee los datos del CH3 cada 1/15Hz=67ms, va acumulando los datos y sumando un contador.
El timer va contando cuantas veces pasa, cuando llega a 15 muestra el promedio ya que 1s son aproximadamente 15 veces 67ms. 
Utiliza potenciómetro, GND al GNDA de la EDU-CIAA, VCC (pata lateral) al VDDA de EDU-CIAA,pata del medio a CH3
